{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 플렉스키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際は必ず人数を教えていただく必要があり、人数の追加がある場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットは入室できず、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用の際には予約特典として個別バーベキューを無料で利用でき、屋外バーベキューゾーンには広いテーブル、浄水器、冷蔵庫、ブルートゥーススピーカーが備えられています。 室内バーベキューは雨天時に可能です。 プールは、飲み物を含むすべての食品の持ち込みが禁止されています。 プールでの水風船や入浴剤、シャンプー、排便などの異物投入は絶対にご遠慮ください。 室内プールには、ベビーチューブ、ベビーライフジャケット、チューブ空気注入機、スタンドドライヤー、ソファー、大型タオルが備えられています。 駐車も可能で、庭には幼児自動車、幼児バイク、キックボード、自転車などが多量に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際は必ず人数を教えていただく必要があり、人数の追加がある場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できず、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室での直火方式の調理はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由はありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "入室利用の際に特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室利用の際には予約特典として個別バーベキューを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールでの食品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "プールは、飲み物を含むすべての食品の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールでの異物投入は禁止されていますか？",
            "answer": "プールでの水風船や入浴剤、シャンプー、排便などの異物投入は絶対にご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "室内プールにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "室内プールには、ベビーチューブ、ベビーライフジャケット、チューブ空気注入機、スタンドドライヤー、ソファー、大型タオルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、庭には幼児自動車、幼児バイク、キックボード、自転車などが多量に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 595,
        "QA": 635
    }
}